得罪講句 郭藹明同劉青雲個廣告真係好正

郭藹明靚到

Yes

我想屌你屎忽